依家啲MK話自己老母窮鬼咁犀利嘅？

我個朋友依家自己草錢去咗留學，屋企淨返老母(單親)同個MK細妹。返工家務所有都係佢阿媽。
今日一開我個朋友IG,睇到有少少想打染個M K妹
第一次見人咁話阿媽

條女ig

成仲見條MK妹post名牌又出去蒲曬命

好撚慘 講反事實都比人屌

屌..滴乜撚野
比滴精你D仔女

事實還事實 老母還老母

C9用手機唔好咁執著 小朋友

話老母係死窮鬼有咩問題

佢老母個滴字已經想屌柒佢 佢老母細個咪又係mk妹有咩資格話個女 何況佢個女真係講事實姐

講事實姐

你平時咁同阿媽講嘢？

窮人生仔正仆街，戴妖由2003年講到而家喇

又見識到連登仔質素

張圖喺佢阿媽電話cap?

收皮啦，自己家事又想揾連登仔免費攪掂

連登仔話人鬧父母

叫自己老母死撚左都冇問题
兒登仔

用自己錢去留學有咩問題？

我覺得媽媽好慘 生舊叉燒好過真係

老母就唔比講事實？

你收撚皮啦，你呢啲郁啲就擺人地家事上網公審既傻閪有資格話人？

睇嚟個mk妹上連登上到洗哂腦，上連登呢啲地方無咁上下批判思考下場咪好似個mk妹咁。

咁佢老母係窮好心就有番d自知之明 唔好對個女咁多要求
咩都俾唔到人仲想要d咩
當初唔諗後果係咁生就係咁 生左唔好怨